數碼暴龍玩具討論區#4 誤中

歡迎討論任何數碼暴龍產品
交易可自留TG商議

仲以為我中,點知係你

明明開左
但係只係最新個到有POST
搞到又要開多次

唔肯定名 但係係呢部呢代
但好似d comment講 片入面係一週目黎
二週目第三形態係變左座塔 而且死左會loop返去第一形態
真係未見過有人爆到

你搭錯線下話
應該唔係我果代

樓上做咩

搵左個盒收起佢

睇黎係時候要CHOK多10萬步

港魂有未呀

未.....屌佢奶.jpg

都唔知佢開唔開

好想睇到條片係爆機

根據返V1,V3 都係彈句THANKS 或者END 架渣

你期望我粒電未燒哂
而家衝去爆多次

其實打到map5得30lv正唔正常

馬來西亞果邊今晚又搞小型比賽
D3 2000 vs D3 15th

今晚即係幾時
D3望一望
btw連盃都有

上呀巴打

即係岩岩

連童年之力都過唔到 就證明真係好難

遲下想搞都唔知有無人玩

為左盡量縮短時間我會瘋狂打飛機
但D飛機越黎越難打
開頭900分而家400幾已經time's up
今晚玩住7000先

最難既永遠都唔係隻boss,而係舊電

044

用鋰電

要佢改良 算吧啦

識換電呢個就唔係問題黎

請指教

有無人收新版D3 , 未開盒 2部 1藍1黑 $1400 有意留telegram

你原價放啦 都有可能有人收

冇呀 過主啦

google search 係待機之後3秒內成功換電就OK

利申未試過

係咪三秒就唔清楚但愈快愈好
中間唔好禁到制唔好搖到機

700舊1部

lm

btw 港魂屌你老母

3秒定律竟然應用到係暴龍機度

03v2試過幾次都得 手速最緊要

而家有冇地方可以訂到20週年個隻暴龍機 上網睇到 想買黎玩反

就派貨啦，訂就實冇等大貨啦

留名先，錯過好野就慘了

黑色有意

tg gerrard456456

原色進化魂真係幾靚，可能忍唔住買

港魂24號先派貨

港魂係咪唔開
連FB都冇聲氣

開唔開都想佢單聲

inbox炸爆佢

Add 左你

屌你老母
6月中先有詳情

屌你老味

姐係都叫做有得訂

戰暴無價錢

扮乜撚野神秘呀

好波。。。但係都係要硬食透明戰暴。。。。

三色磗頭呢

日魂 就話6月尾

有神秘道具

唔知會係咩道具呢

分分鐘麥樂雞優惠劵

神咩祕道具,咪係隻透明戰暴同底座囉

磚頭機港魂23號開始派貨

點知真係唔係，又變撚左個毫子襟針

又紋章襟針

邊度有得買 定係預訂？

最後部d-power v1
都玩到落2週目既1半又死左機

日本有得買？

好想買兩隻，
一隻俾屋企隻狗攬，
一隻俾自己攬

抽選

好彩前年買左

香港唔知有冇代購

打到第六關

用過下小妖獸我已經滿足

仲想用次v仔獸

請問依隻係咪剩係育成？

請問依隻同之前新一套數碼暴龍出個部有乜分別？

之前新一套數碼出個部暴龍機想買，但依㗎已經冇得買

新一套唔係用手機咩?

每季得4集個套，佢個時好似話出左部週年紀念版暴龍機，就係依部？

tri

講緊15th 定 csa

講緊15th 定 csa[/quote]
唔係咩動畫咩

就係唔知

呢隻暴龍機日本出左未，我7月會去東京

爬文

想問下邊度仲有得買nxedge 既omegamon
Y拍都唔見有，想買隻黎陪alphamon

現時點有 唔記得賣400定五百幾蚊

yes

一岀果陣先好似二百有找定二百左右

我見百7

我嗰陣第1日買一百三十幾

竟然差咁遠，怪就怪我遲買了
唯有留意下有冇人放

有冇15th d-ark換完電個蓋上唔返實螺絲

..

yes，係tri

係咪就係依部20週年紀念版？

依部同太一，大和個部有乜分別

呢部係玩具識發光同發聲
太一，大和係遊戲機

無限loop依個問題,依部叫csa
聲光機,純粹用黎播佢內置既兩首歌同埋發光之外
乜染都無得玩,無得搖機又得對打
明?

[d-power衝關報告]

仲有800步打混沌騎士

比隻蜘蛛捉左3隻走

沖呀巴打

完全睇唔到亞古獸要咩達成條件
除左打贏隻黑紅蓮
始終打定力爆一定要用真紅蓮

見到蜘蛛有無辦法增加退走機率
定純粹擺低部機等睇?

狂禁下鍵定右鍵

搞到而家alpha二百幾都買唔落手

哈哈，明哂，感謝巴打

太一，大和個部週年紀念版，我見得日版，行版黎緊會出？如果冇訂嘅話，可以係邊買到？
thx

請留意港魂及爬文
港魂確定會出太一同大和
你可以直接上官網訂
日版同港版內容無分別
除左個包裝盒上面既熊仔logo
日版係印上去,港版係貼上去(無記錯既話)

我就撳下既

前段都可以，而家唔多work, 仲難過04

暫時冇比人捉走超過3隻

原來日版出左好耐

點解港版依家先準備開始訂咁搞笑

我搵到啦，我之前就係記得bandai話出15週年部機係2014年個時，但點解搞到依家先有得訂嘅

求解

今次係第二次出
多左紋章同d上色文字
cap多次水姐

路過一問，仲有冇人玩緊隻next order？

有

巴打係咪不停投胎就會愈黎愈勁

我隻女惡魔谷爆波都未進到莉莉絲

有無巴打買左$260個部磚頭機
分享下好唔好玩
細個剩係有翻版

出貨仲好笑 為節省成本要等埋模型一次過運過黎添

磚機有翻版架咩？

港魂成20幾號先派wo
呢對育成機真係得個養字
最好玩都係 成功養到自己鍾意個種喜悅感
就好似x抗ver1養到奧法獸咁

個時正價都700 on9仔先買
比700蚊買部閃燈播聲機，十年前d十幾蚊扭蛋都做到啦

分分鐘淘佬版

原價500左右炸喎....

我都唔記得，總之覺得on9

無話好唔好玩,係好玩在養完同fd對打既勝利感

點解又唔爬文同資料搜集呢?
新版內容:
底紙有徽章圖案
屏幕邊既字有顏色,太一=金字,大和=銀字
增加進化時動畫
更多表情動作顯示
增加了黑暗系既進化線

明?

姐係同20週年磚機公佈出多3隻色一樣去cap水

對唔住

好彩冇買舊版太一大和

d人家下仲諗住放成千蚊部

同你個名一樣

醒目d呀嘛

15波只得原色係值得收

講呢d

邊度有得訂

港魂個網頁, 不過未開訂

套可以唔戴,文唔可以唔爬呀.....

係咪即係bandia hk?

係係

係y拍真係好多人放成千蚊部，好彩入黎睇睇，差啲瀨嘢

諗住買奧米加色

但港魂未公佈，有冇巴打試過係日魂訂嘢？

新色磚頭反而無乜興趣

港魂訂啦,直說你屋企

班友仔等爛貨,我再收部太一翻黎收藏

d art 奧米加幾時再販阿

仲食舊版抄價真係傻仔

我差部太一就齊舊版,咪收部黎儲下
wfc?

我5月頭放左600

頂......我收呀喂

你肯定橙機都係640?

我見到得兩部 一部亞古獸 一部加布獸
有奧米加色？定港魂無？

橙機套裝預1300左右

你地唔係講緊同一部機 就係咁簡單

日魂16號派貨

出面訂會唔會經日魂? 最快幾時送到香港?

無錯
整合下先,黎緊會出既機
準備派發:元祖20th機(紅,藍)-6月24左右派發(港魂)
準備預訂:15th電波暴龍機再版+新內容[冒險](太一,太和)簡稱17波--6月中左右預訂(maybe)(港魂)
準備推出:元祖20th暴龍機[養成](奧米加,阿爾法,20th獸)---預訂日期未知,日魂港魂都未有(預計港魂都會出)內容一樣,顏色唔同

明?

同埋,唔爬文既,因住被人驕屎忽

咁唯有等

新色，準備出

等大貨嘅意思係y拍個啲？

想買返加布獸色20週年版育成機

開左二次訂 洗撚y拍 24 25號去現時點行下睇下有無現貨
今個月買唔到咪下個月囉

y拍專昆on9仔ga, 20週年機唔係限量野，到時到候去玩具店門市搵啦

巴打會買咩色？

到時大家互相報料睇下邊到有

我係孤仔訂左一紅一藍啦，之後可能訂多隻奧米加白

孤仔係？

孤注一扭

巴打有信用卡可以學下港魂直接訂

直接上港魂訂係明智之選

黎緊6月中個部同奧米加色都會呀，但想買返加布獸20週年咋

禁邊度訂，去到homepage禁入去得張圖

6月中先公布，暫未有得訂，應該仲有幾日

扑野唔帶套真係好易生著個白痴仔

屌,咪講撚左未有得訂囉,文又唔Q爬
幾頁幾條友問埋同一樣野

...

你個名

個情況有d似廢老唔識上網就懶個網站設計差

哈哈

有冇巴打可以分享下fb嘅收機group

屌細力d 啦你班友
sorry lor

佢地都幾有口德架啦

仲唔夠細力?
屌完你仲會答翻你問既野
仲要lor

無,請自食其力

仲未開訂

有冇巴要 補完童年

依個價,不了

都唔算太貴，不過不了，新版靚太多

200$會買,畢竟新版都係貴d

咁又係
sorry大佬

20週年機訂多左兩部，紅藍各一
話左幫人訂但佢又搵左第個訂左
都另外有frd話可以接收但好似要佢地幫我接貨咁有啲唔好意思

到時原價上黎放會唔會俾人屌？

我想要一部藍

細個有買

邊度有 好想要v仔基爾

想要v仔大耳

amazon

係咪6月發貨
我可以收一部紅

訂左成套

有無巴打啱？

睇一睇原來我部磚頭機7月先發貨

sam

港魂既月中姐係幾時

我買個陣都係11X

竟然有咁平 印象中冇跌過價

我係訂既
總之尾數廿蚊有找

lm 睇下遲d有緣見到既貴d都買黎收藏

仲未有得訂

仲收起埋麥樂雞版添

屌你老味港魂

唔夠貨派取消左

唔係咁廢下話

我每日捕住，琴日見到收起仲以為訂完得返大和，點知原來未開始過

可能轉完整資料姐

可能真係麥樂雞優惠

你咪連大和版都未開過訂

由於銷售策略的變更,

本商品最終決定取消於亞洲地區銷售，

深感抱歉。

日魂五月尾開訂
港魂六月出埋圖 話月中公報
好啦等撚到六月中 你同我講取消
執撚左佢啦

應該得大和版會出港魂

透明版進化魂。。。

味開訂呀

炒家1:0

咁點算

天價了

嚴重懷疑日本銷量差,唔敢開其他

同日魂傾唔掂數就真

之前無訂到嘅 無啦無啦

好在暴龍機真係無乜興趣

傾咩數
把港魂看得那麼高
實情係日本銷售策略出左問題
夾硬整隻透明麥樂雞做豪華set
同時又宣布會出原色麥樂雞
想cap水想到走火入魔
但日本仔唔多買帳，認為原色仲靚
豪華set都開左一排先截訂
日魂決定做一批就算

一開始剩係賣底座同機咪冇事
係都要整透明麥樂雞
衰撚到連太一機都取消埋
儲得半套我就不如唔儲

想買只有磅多d水

相熟店家同我講bandai日魂賣唔晒先會開其他地區

衰d講句直接等到20週年睇下佢又賣乜春算啦

大和見佢冇寫，咁姐係會唔會出大和

月中 $640

只係想買大和，見日魂仲有得訂，訂唔訂好？

希望會賣淨太一機

本來仲諗緊買唔買部機

而家慳返

我真心想買透明麥樂雞架

仲有萬5步

屌 想買部玩下都唔得

[開封]デジモン20周年記念版 DIGIMON VER. 20TH 數碼暴龍20周年方塊機開箱

包裝同以前一樣

麥樂雞原色港魂會唔會開

日魂都好似冇開

原色我等現貨算
始終我真係想要透明, 真係買唔到諗原色

港魂磚機派貨未？

派貨未呀屌

23號派喎

玩爆完靈動ic機
雖然唔係傳統美版機咁搖
而且戰鬥傷害做得好迷
但係d點陣圖做得唔錯
係某幾隻柒d
最緊要係平 幾十蚊就可以有交易

鞭一鞭屍先

我得美版爆烈 無玩過美版ic
有咩唔同

唔知美版暴龍機有冇機會復刻呢

有無人收D-ARK 15th 紅機全新 買左一藍一紅, 紅果部未開過 原價$650放

毅進星 $100

大和版開得味

笑

大和連孤仔都冇開

慳返

遲下隻三色磚會點呢

屌佢老母
賣唔到又出預告
去食屎啦仆街

冇動畫加持 賣得哂先算

屌你

留名等睇銷售策略變更

孤有得訂

港魂唔賺
咪佢賺囉

孤仔個價貴成百蚊

要問下法官大人屌定唔屌啦

太一大和色都有？

截左好耐啦

大和仲有既

冇所謂啦，橫掂港魂冇，有大和色

大和都冇港版？

無

大屌佢老母

下個post名 屌港魂老母

奧法獸nextedge幾錢先係正常價？

但我見日魂仲有得訂。

之前有巴打話港版日版部機內容一樣。

但佢好似淨係寫冇complete memory set？

追post/上官網check係咪好難

唔是第一日講

收一部15th 大輔色
有意tg veemon9494

屌你老母港魂

唔開橙機？

你昏迷左幾耐

我知佢唔開memory set

搏佢有橙機單賣啫

廿周年隻怪張陣點圖

等5點...今次玩死孤仔

屌你老母我尋日落左孤仔單啦

正路佢會改價既

你個名每次睇都覺得好應境

伏已中 港魂好波

風涼話mode:好彩尋日落雨懶出街無訂..

所以我咪話佢淨係寫冇memory set

binc sin

仲諗住收工出旺角訂

知啦 叻叻豬

日版磚機出左

唔一定改
D-3果次無改到 孤仔照收$800

你日版機點會改

早享受

已訂

今次港魂個網咁順

炒家唔睇好

唔係日版嚟
我就係硬食800嘅例子

我印象中港魂買暴龍機除左第一水太一大和之外就冇lag過

等孤仔改完價再諗訂唔訂港魂
如果孤仔肯改價應該平過港魂連運費

改比你就人情 唔改就道理 算啦

已訂了,用埋最後一張免運卷

今次訂10部炒

坐等死貨

加油啦

點解我訂左仲未有

set透明麥樂雞街貨唔知洗唔洗3000

日版早出價
港版24號派

話之佢幾錢 一炒就不了

橙set2000以下都可能會收

無理由唔出淨機

bandai咁仆街,好難估

今次大把貨

岩岩一收到CALL到貨就出去拎

想放
高價放數碼暴龍卡（金卡 閃金卡 睇閃卡）
Tg nevergiveup17

孤仔會改價喎

680同孤仔訂嚟托咩，蝕埋車錢

之前有人訂左嘛

正呀，呢舖一定炒得成，大手購入

之前已經買左15週年太一大和暴龍機 依家再出係咪無必要買 ？

留名等攻略

說明書話要滿足唔同條件先可以UNLOCK其他蛋, 一開始得第一代

港魂D分係送左貨之後先有?

訂左 680

訂咗就算啦 邊估到港魂咁狗
話唔出 又突然開返訂

今次咩事淨係出得一部藍色

戇鳩笨大第一水磚機拖撚到7月先出貨
你老尾又出新嘅
玩撚啊

完啦好嗎。。。。。我真係冇錢了

預左架啦

邊洗7月 玩緊啦我

貼多次

咩嚟, 爛畫一張姐下話

呢部唔係港魂有得訂咩？
岩岩行信和好似300

由魂仲準備緊...
啲相係日魂的

請問今次大和色玩唔玩得過？

係港魂訂640

買來自己玩的

上次個部全透明好樣衰

今次睇相靚返D

會唔會出返實體色？

唔會,買囉

會唔會又伏人唔開港
如果信和訂邊間好
新手第一次

得一部大和色會唔會少好多野玩?
原本打算買一套

唔會,咪又係咁玩
出黎搵人對戰囉

700蚊10包咭係咩玩法

搶錢

好彩我唔儲卡姐

但個卡盒...好撚吸引

女友對初代冇愛，想買個三代俾女朋友

會唔會再販

唔會,出面有現貨一堆,600左右可入手

有冇咁平，不過前幾日呢到有人放650

快手啦。。。想一次過訂埋大和

真係好on9
見到佢重賣亞古機唔知開心左幾耐
結果

淨機仲有希望既我諗

好，多謝，我搵下睇

FB咁快有人放磚頭機

620放兩部咪差唔多原價

屌我都落左

港魂真係仆街死左佢啦

正常 不嬲係咁

請問新果部磚頭機點玩先有得養其他代

有興趣 咩group

賣350都有人接, 街貨都冇咁貴喎好似

唔好意思
想問下新呢隻20th ver 暴龍機其實有幾多隻色 ?

2隻色
另外再多3隻

有無巴打買左呢隻獅子獸? 我見y拍已經有得買

街賣緊幾錢好耐冇出mk

我見y拍$920

養到成長期就有第二隻蛋揀

依d咪懶人囉,見到有機就狗沖

唔該

唔知港魂會唔會真係出三色機

下星期咪知囉
btw大和版已經訂曬

咁柒快

31號截數

diu ar真係冇哂。。。。

未訂

有冇巴打訂多左

難分真與假

我真係未訂

咁快截
早知訂一箱

炒家2：0

講笑
自用算

btw 做咩唔第一日就衝訂

孤仔仲有無

諗住等埋果三部磚機先訂

唔好問
直接衝過去睇

問左孤仔 佢話行版截左, 得日版$765

港魂呢啲情況係咪唔會加開

你唔係訂10部咩

講笑渣

係就一早訂左

陰公豬

唯有等20週年

下星期一睇下由魂點先

雖然話如果今次訂5部會賺
但無依個膽去博
再一次見證01既人氣高幾多

仲有日版訂 冇事既

可能橙機果套好好賣

橙機,我預左食炒機,想要隻透明麥樂雞

有得揀咩 我隻到成熟期按c見到隻？蛋，之後按咩都冇反應

再禁a+b有得揀

賣部機比我

可能要賣2000先覆蓋到個炒價

係wor

開隻第5代先

三色機日魂26號開訂
由魂就仲係
淨係識將麥樂雞獸版置頂

獸
養緊第5代變左基剎獸，以前養親都係加支

實色超進化魂係咪冇開港魂?

通販唔會架...

行同日版內容一樣，價錢相差咁遠

有隨意門運過黎

唔出我就去孤訂算啦，btw想問下一般港魂訂，運費要幾錢到？

40

哈哈，原來係運費

咁究竟孤賺啲乜 ？

佢三色都係賣280

運費
打個比如
你係由魂落單 當你買十樣野都係40數運費(同一個月發貨）
但孤佢都係一次過訂 同時每一個訂客收40...

大和機仲有貨wo

唧牙膏

追加 要訂就快手

追加喎

想問下1月係孤仔買左磚頭暴龍機果D兄弟
本身佢寫315一部, 依家新機佢開280, 而當時其他鋪開2XX

佢依家都係計315定係平左?

求教
新果3色磚頭暴龍機
邊隻色最抵屌？

黑 、金、銀

訂左兩部

20週年機，紅藍

其實有乜分別 ?

自己鐘意邊隻都要問人

我以為好似紅藍咁有分別

20th個部磚頭機 又話成長期去成熟期24小時就得既
唔計訓覺時間都超過左24小時 仲未進到成熟期

想問下呢部 可以單機打？

港魂仲未出貨架磚頭機，等到頸都長

明天啦

都估到會加。。。。

但我都係訂左一部日版

你地本身有無15週年部大和機？
頭先都1516究竟訂唔訂 因為本身都有15週年個部
但見港魂追加就訂左先算

紅藍好似都冇分別

三部買哂

態度正確

三部齊入

紅藍有自己隻特別蛋㗎

其實透明太一有無演出?
諗緊訂唔訂大和好之前淨係買左太一
果三色磚頭只係顏色唔同?

等緊今晚磚頭派貨

無呀,等啦,一陣太一唔出單一就屌鬼了

真麻煩，咁我訂一部三色磚算

成長期夠話6個鐘，都唔係既

我即訂，唔啱最多咪放返出去

之前15th已經買左部太一
見加左少少野又出真係
諗緊補一部大和都ok既

原來三色磚只係新色
買左兩部原色唔買lu

冇呀 之前成日懶 唔訂想等現貨 點知個價
其實我最想要太一果部 不過算啦 今次唔訂一陣又後悔 訂左先算, 希望會出多次太一機 就算連透明戰暴果套港魂肯出 都太貴 想佢出單機

係咪想問邊部炒

呢隻乜獸

飛龍獸

幼年期黎

點解你地咁快有磚頭機
我係六月果轉但睇pb個網仲未出貨

日魂 等由魂死得啦

磚頭機 日版同港版係咪一樣？

一樣

日魂今個星期頭到左
港魂明日派街，如果你當時遲訂就7月尾

想問街鋪買 係咪信和會有？

黃金會唔會都有？

巴打我有興趣

原來係呢隻

咪玩啦...黃金似賣玩具既地方哂...

加步同阿古？

理論上每一隻都有自己特別版
要入就入哂佢

就送到

之前無訂邊度有得食貴d買

磚頭機?

係講小左

我訂多左一部,有興趣搵我
tg: reyna1906

加布獸同亞古獸蛋分開係咪即係一部機冇辦法進到omega?

早訂今日有機？ 今朝先收到email話出貨

嗯
到了

咁小人賣卡

舊版7大魔王 有冇出齊7隻金卡？目前只見過6次獸 惡魚 隋天 同隻牛

Ver20 係咪有暫停 function? 定係我記錯咗

賣左？ 同求

收到

d 貼紙

日版貴啲其實買得過 盒控的話

有冇中文說明教學
係咪冇得熄聲

仲未收到呀

我都啱啱收到了

風筒幫到你

行晒信和都唔覺有磚頭機 唔知邊度會有呢

佢會打比你先送黎定點架？ 好想玩呀

皆旺都冇

打俾你先

岩岩送左黎,無打電話
好彩係屋企

有啲唔會打 睇速遞個人

送工業區多數會打

A制同C制一齊撳會熄聲

咁開番呢

想問港魂d分幾時會入落戶口，貨已收

二個工作天
好似係

登場的數碼暴龍
除了「Digital Monster」的第一代至第五代全部數碼暴龍外，還有10周年・15周年紀念登場的「ドラコモン（龍仔獸）」及「ハックモン（哈克獸）」、連同20周年紀念的新數碼暴龍加入，可以育成的共134隻，總收錄登場數達到154隻！數碼暴龍育成第一步的「數碼蛋」也將會加入以達成特殊條件才能獲得的「特殊數碼蛋」。另外，透過把「元祖棕」及「元祖灰」2款不同的限定ガブモン（加布獸）合體，更會得到オメガモン（奧米加獸）。

◆育成&進化
「Digital Monster」系列首次可以同時育成2隻的數碼暴龍。玩家用以同時觀賞兩隻的數碼暴龍的餵食及睡眠等等的可愛姿態。育成速度會比以前的版本大幅提昇，所以能養育更多的數碼暴龍，到時就算是工作中的大人們都可以照樣遊玩。
另外還追加了組合戰鬥時合體的新進化方式，不只是育成，連對戰機能都提昇了。

◆通信&戰鬥&WEB連動
以2隻數碼暴龍合作一起與朋友或電腦戰鬥的「組合戰鬥」機能，可以複製朋友所養育的數碼暴龍，並與自己養育的數碼暴龍一起組成組合戰鬥。另外，本產品搭載能將養育了的數碼暴龍登錄到網上的機能。1990年代後半開始在日本各地舉行的數碼暴龍對戰「D-1グランプリ」將在網上復活，透過這部暴龍機養育的數碼暴龍將可以在日本與不給的對手戰鬥。
※D-1グランプリ的詳細將會於日後在Digimon Web中進行通知。

想知網上戰鬥個部份係點

成長期都未進到

有冇巴打可以SHARE多次進化圖表, 搵唔返

實際進化時間要幾耐

好似兩日就夠進化做究極體

同求

香港冇
日本先有

好撚失望

撳多次囉屌

用vpn果啲可能得？

揀左夜晚送今朝就送黎又無打電話
好在有人，黑貓次次都係咁

原來較時間訓覺係唔會進化
即係一定要帶住響身玩先得

老老實實個mon有啲暗

我想入一部數碼暴龍機15週年 (鋼鐵加魯魯獸顏色),係咪可以搖部機扣步數黎打怪?

太光會唔會加快無電

仲係成長期

我記得超龍有背光

打獎盃第二個選項係咩嚟

屌呀

會唔會比較難企 ..

我屌 18:00明明有人係屋企
都可以話冇人係屋企
門鐘都冇響過

我形住個A制好快壞

歡迎打去屌屌佢

x2

個MON好難睇

冇錢了

飯都唔洗食喇

係邊到睇到？

九點鐘仲未進成長期

我都仲係成長期 兩個鐘喇

仲未進。。

想問啱啱出果部磚機行版原價係幾錢

磚頭有無得唔熄MON
反正佢換電有得比佢重入上一個SAVE

無訂到想入

fb有人放一set $650 平定貴

好滾動呀

260，未計運費

原價520兩部

屌咁啱既

我夜晚返到屋企諗住會有啦，點知仲未見影，上網睇番佢話收件人未明，送返去倉，我問屋企人明明嗰段時間喺屋企，我電話又響都無響過

唔介意隻色既話，買新嗰三部仲好

BTW，我對嗰三部無興趣，無留意開咗訂/截咗訂未

Ver 20th 係咪無暫停功能

應該冇，set停左一陣佢自動行返

原來要兩日先到究極體

咁埋要24小時陪佢玩？

好似可以整訓佢
訓緊唔計進化時間

有人將説明書翻譯左做英文

聽日放工試試

謝巴打

好似以前咁咪好囉，較佢訓覺轉去時間畫面夠時間進化就會彈返去主畫面，見到進唔到就可以重新玩過，而家咁都唔知點判斷佢進唔進化到

點樣整瞓佢

20th ver. 紅 藍機有咩分別？

揀左下角盞燈，之後第二個

兩部收藏兩部玩

好波

我一部玩兩部收藏 好似買多部好啲？

因為我記得唔同顏色有唔同蛋 所以買定 同埋好似可以合奧米加

紅藍色有唔同蛋

尋日到而家仲未進到成長期

D屎多到
真係喪心病狂

呢個網有齊晒

一開始一樣蛋

上到成長期好似可以揀多一粒ver1-5既蛋

要係邊到揀？
岩岩進左亞古獸

我飛住嚟睇，所以唔太清楚

錯lin

你post錯link

真係有 好似禁一下c制
右邊有粒蛋

第一粒蛋進到成長期，係普通畫面撳兩下C制畫面應該會拉左過右邊見到隻問號蛋，之後係問號蛋畫面AB制一齊撳就有得揀蛋

我手機未播完個廣告就撳Copy lin

點知中伏

仆街揀左第二粒都係獸形強

進左隻比特獸係咪可以砍掉重練？

可以進海龍喎

有冇進化路線
第2隻蛋簡邊隻好

變埋鼻涕獸再進熊仔獸啦

0-3 calls 係咩意思？

間速遞真係
我揀1800後送到，佢尋日無打過俾我就話屋企無人，我連佢幾點黎過都唔知

今日打黎話11點幾會到

派件睇人做法

呼叫你

用咁耐得一次啱時間送到

咩情況先會呼叫

應該係指肚餓/病
右下角會有通知

好似係育成失誤
即係叫完又唔理佢

唔沖廁 肚餓 果d

斬左佢 我都揀錯蛋

成長期過30粒鐘都未進係咩玩法
利申：無訓過晏覺

隻野成撚日要訓覺,渴睡症咩屌

點樣知佢要訓覺

想收一部！有無人放

過一陣就 咁

Y拍好似有人放,貴小小

洗唔洗12個鐘周圍兜呀

有無人知奧米加係咪要合體

之後出果部奧米加色冇理由冇奧米加

我要兩部嘅原因

我同個FD一人一部

紅機先有亞古獸？
我藍機都有喎

兩部一樣,我藍機都係阿古

揀VER2隻蛋先有加布

唔同㗎睇清楚

咁樣應該清楚啲

你果隻亞古獸柒d

紅機隻亞古獸係超龍zero個樣黎

邊隻蛋係加布獸

我揀no.2個款蛋出左加布獸

係咪所有蛋都進到究極？

好似仲有阿波羅獸

但好似咁細隻既？
細過墮天好多咁

thanks

呢部機真係好正
一次過滿足曬1-5代小學雞時既慾望

新手入坑 訂左部藍色暴龍機

咁你都睇得出

打盃打到加布獸唔夠打

又係港女啲兵黎 ？

出左啦咩？

我有d嬲呢隻會包埋舊個隻game

我紅機隻亞古獸都係舊樣喎，係咪要啲咩特定條件先有超龍zero個樣？

味出
睇佢啲圖都係同一組戰鬥系統

節省成本嘛

手
好似要解鎖特殊蛋先有

點先有特殊蛋

等人攻略

btw有冇人知點阻訓覺
Sleep Disturbances
Wake the Digimon up by going into the Food menu, training it, or selecting the Battle option.

隻野好少訓
依家加速進化都唔知點先做到9次以上
我想養飛龍獸

我想問黎緊出果啲三色磚頭同你地而家玩緊果啲紅藍磚頭有咩分別 係咪淨係隻色唔同? 見你地玩得咁過癮我又想玩下

一部機有曬以前1-5代龍 ，又多左究極體

三色機多野玩啲? 諗緊等唔等三色機好 定係直接買現貨紅藍

紅藍一set買原價係咪260x2 +40蚊運費？

嗯

好正

但係咪香港就冇web連動？

以前訓緊覺叫醒佢食野訓練當一次，而家開一次燈會醒返，我諗咁當係一次阻訓覺掛

覺得Digimon unlimited好似仲正，可惜係少人玩

Bandai 肯出手機版一定好玩好多

隻Linkz 真心要玩刷刷刷係幾悶下

等聽日7點日本開訂先有多d資料

三色有多幾隻怪
有戰暴鋼加奧米加亞種

如果冇同人對打過，會唔會進唔到完全體？

進化條件係對戰15場以上，勝率80%以上，如果得一部機又冇fd玩咁咪永世都唔洗進賽全體？

係咪即係要逼人買2部機

[跪求] 請問有冇人放

內置有得對打AI

打盃一樣計勝率
應該一部機都ok
但合體果d都係要兩部

哦

Ai d怪 係隨機？

20th 暴龍機係咪無得熄聲？

自膠
禁a+c制就得

我成熟期都係對d成長期ai

加布獸咁撚勁既屌

屌養左二隻亞古訓練分唔撚到邊隻打邊隻

Gay

進左惡魔獸

隻鼻屎獸仲勁

痴線
練左50次以上都唔夠佢打
可能要成熟期先夠打

等3色機定係開埋部灰機好

但今次有得同時養兩隻，所以一部機都合到體？

好似個個都鐘意紅機多啲咁喎

你岩
咁其實都冇咩功能一部機玩唔到
除左特殊蛋合奧米加

我都係睇埋三色機有咩特別先 好心急

可以自己合體？

而家就係唔知一部機做唔做到合體...做到就唔洗煩

有啲乜...我貼左三次 無人理姐..

頭先冇理部機好耐，好似進化左，呢隻咩黎

屌自 制mon貼?

新版同舊版係咪唔可以對戰同合體？

比特獸

佢訓覺係咪要等佢完全訓醒先係好？

其實依部野...mon貼都唔洗貼...佢個mon咁入,hi鬼到咩

唔貼啦

膠紙

無理

你不如索性剪塊膠片落去

個post越來越多新會然黎傾偈
非常好

屌一起身見到隻野又病又痾滿屎
其實幾點至幾點係訓覺時間
唔想咁樣miss左

有冇巴打知磚頭機邊到有現貨賣?

有冇巴打知道雙人訓練有冇路捉？定真係隨機鳩撞？
玩左幾次成日都係輸2:3

獎盃果度揀左自己咩怪打之後
仲有兩樣揀有咩分別？

想收部20週年藍色磚機,請pm 價錢, thx bro

睇返說明書講，上面係繼續你上次既Stage, 下面係從新黎過

呢隻乜黎

拎定銀包出黎,已經無理由唔買了

港魂幾時有

驚驚地都唔知等唔等港魂好,屌佢

個包裝靚撚到

但係磚頭機打盃係計T勝率 唔係S WOR...
進唔進到架

BTW 今代2部機CONNECT對戰好差,
CONNECT得超慢, 有時又ERROR

即係揀第一個繼續打啦

其實港魂講左自己同日版一樣
但唔支援web相信有兩個原因
1）香港唔會入reader 讀你部機資料入電腦
2）日本本土自己玩，即vpn /jp ac等

打返單人唔係計s咩

插機連電腦上網對打？

由於收到很多會員對本產品能否使用日本DIGIMON WEB的相關服務，現作出以下回應:

1. 本產品內容與日本版完全相同
2. DIGIMON WEB的服務範圍只限日本國內，其他地區並不支援任何相關服務

剛睇返
大家都應該join 到，試到再教
[img]

咁用vpn應該有機

大家都玩到
Link:

先登錄，登記一個日本Bandai ac

之後就可以登錄digimon
第一行打你部機set個名
第二行打隻怪個code
完成

一日可以同cpu 打5場

為左呢隻就決定等黑色機

時間之前set錯有無得重新較過

港魂會唔會有

係咪積屎積到4舊先一次過處理都冇問題?

有冇育成失誤嘅詳細定義?

我所知應該係右下角出CALL之後20分鐘都唔理個CALL就會無左，咁就當一次育成失誤

可以 去時間戈版 a+c一齊㩒

thx bro

係咪要2部機先可以合體

屌 隻比特獸咁勁

終於到

男人老狗搽手指甲油

梁巴做咩男人手指玩埋D咁既野

洗唔洗VPN開AC

我隻成熟期成5歲都唔進化係咪代表冇望了

我一早有個ac係度
記憶中不用

係我女人手到因為

我覺得舊版有舊版好，舊版有以前小學雞味
btw，照訂

紅色正呀
但係呢幾部有限定獸

如果美版復刻出一部有哂幾個version你話幾咁好

男人老狗油指甲

想收一set 20週年紅藍磚頭機
請tg
唔該

用對波夾住黎影啦

你俾佢安樂死啦

奧米加珍珠白

又要訂多隻了

岩岩訓醒 由魂情況如何
捨得更新味

因為我得一部機，即係代表以後都唔駛指意進完全體

我隻成長期兩歲都未進

隻怪個code？ 係咪係部暴龍機度睇？

我記得以前爛泥獸個d好似要勁多日先進化到熊仔獸

想養腦魔

係,禁本書果到

有冇巴打究極體左

有冇超龍機d怪

咁撚先進

姐係冇機係手都可以網上玩?

用手機都得？
唔一定電腦？

屌成長期2歲都唔撚進係咪可以整死佢

手機玩到
暫時只開放左入怪儲圖鑑同一日5場打npc
同怪code 可以取代，入隻三星入去就得
D1 盃7月尾先有詳情

磚/超龍機個育成feel真係好正
我覺得好玩過電波機好多

你老母會唔會用對波夾撚住匙羹黎餵你條殘廢死毒撚食飯

一部機一隻限定獸
昆水極至

你可以唔買架

仆街隻野死鳩左...係咪reset部機重新黎過

記得用鉛筆黎篤個reset button z咁先好feel

佢其中一幅圖擺係iphone隔離嘛
隻墮天點都高過呱

啱啱發現,邊hi個負評

終於進化

個雙人訓練有冇得捉路
定係要9估

第二隻蛋簡左邊代

揀

買咗唔識玩 上網又搵唔到攻略,有冇師兄教教我

最近入左部20週年，想問下點解亞古獸會進化左做numemon 同埋如果係嘅話點樣將佢進做大便獸

條撚準備
屌 由魂唔同步？

進左加布獸

大便獸係第三代蛋先有
你用返同樣方法養第三代就ok
另外攻略

唔該哂ching, 另外想好弱智咁問下個CALLS係咩意思

碌落去reference有解釋

有冇人三隻色都會買哂 ？

簡單黎講係咪即係唔好唔記得餵佢?

上網打 其實係玩家？

之後有玩家
暫時打npc

必入
入兩套

即係有機會打得哂所有獸？

番工睇少幾個鐘就成個mon都係屎

總之佢叫你
你唔理佢直到呼叫Icon熄左
就為之一次call/care mistake

【祝☆20周年】懐かし『デジモン』で遊びな祭

屌笨大老母

上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

未打到
可以自己試下先

明白, 唔該哂

睇緊生放送
三色磚之後仲有手錶、扭蛋、卡、超進化魂戰暴
呢個深坑都唔知點填

港魂有先算啦

好

想要亞古獸毛公仔

返工逼左佢地訓覺。一返屋企死左隻 不過出左粒特別蛋

出過好多啦

帶返工玩啦

係咪已經唔可以好似元祖機咁chok機同加速

整訓佢好似最多訓3小時

進咗亞古，另一隻蛋係問號，之後應該點做？

早兩日送左貨未得閒返屋企開嚟玩

屋企好似仲有隻透明1.5

禁ab定ac揀蛋

超龍就得 ....

元祖可以chok隻完全體出黎

元祖機幾時可以加速過？

磚機點養第二隻？隻滾球進左做亞古
就出第二隻蛋不過係問號

禁ab定唔知ac揀蛋

剛剛進化左機械暴龍獸
仲以為會唔識進化

鉛筆

點加速

AB,
揀到了，謝

鉛筆加速係超

元祖無加速
但有得chok完全體

好似係

屌你老母變左鼻涕獸

不過CHOK到手軟

邊度仲有得買20年磚

見到好多display用返巨龍獸好滾動

當部磚頭機同iphone放埋一齊就好感觸
細個既我玩磚頭機 而家既細佬係玩手機

一係肉
二係藥丸
三係訓練

唔係
一係肉
二係訓練
三係努力值, 每4次訓練加一個心

我地有個好正既童年
落公園同人隻抽

特登係褲頭掛部機出黎俾人見到等人挑機

好懷念

仲要唔止一隻 我自己細個都掛住五六隻喺腰間

褲都甩

同你個名

邊度仲有得賣
有冇巴打放

點解份說明書話唔可以食太多protein?

有冇巴絲可以平放無限地帶隻炎龍獸俾我？
當年小學個陣淨係買咗火神獸，合唔到體好遺憾
tg 傾： jyjy1100

十四個鐘仲係一粒波
邊有加快進化

睇POST見到好多小學雞
磚頭機都未玩過
係咪我老左

唔識就收皮啦 你個訓練同努力值有咩分別呀
1係肉
2係藥
3係訓練
樓上岩架

你係咪要 我有多一部紅色 原價放俾你

唔曉進化

全新未拆封

CHOK機先係精髓 小學仲剪爛學校啲file整番條金手指黎CHOK

重可以解開個機面個膠放膠條入去
打打下死左都可以CHOK番隻出黎
點解依家唔比番依個FUNCTION我

救命我洗唔洗篤死佢
成十鳩幾個鐘都無進化

原來你以前都係食藥加第二個心？

仲未進成熟期

知唔知仲有冇得訂3隻特別特 番工爬唔到文 唔好屌

冇記錯 仲可以CHOK部電腦出黎

要比d耐性

我諗佢頂多都係養到成熟期

姐係唔洗成日滿心

幫fd收多部

食protein 會增重。。滿心靠訓練，關咩事
過99仲食protein 會病，病自然易死。

訓練心心可以靠訓練, 每次加一個心, 亦可以靠protein加, 每4次加一個心
但係食得多protein係會早死

sor, 搞錯, 每4次protein係回一格血

有晒說明書講到明d心心代表咩
點解都仲會嘈

有啲人鍾意講經驗嘛

講經驗都唔會講得出第二個心心淨係靠食藥啦

如果想刷勝率係咪應狂reset stage剩係打第一關

果個計t

唔知當唔當進化條件

認真 一直以為剩係食藥

邊隻蛋可以出加布獸
利申紅機

單一隻打計s
t係兩隻車輪戰

但係我唔知S嗰個係咪當對戰數

你岩 我睇錯

講說明書都係話係強度
如果TRAINING又加3, 又加2 根本無意思

另外樓上話我以前只係養到成熟
完全體都係咁養姐 睇對戰%多過其他野
都唔知有咩証據話我只係養到成熟

岩岩試左 係TRAINING可以加2
我係7左

終於進左做暴龍獸，向機械暴龍進發

証明你以前冇玩過囉

紅機第二隻蛋獨角成晚都唔進化
係咪要唔理佢等佢進艾力？
因為加布獸籃機限定

訓覺唔計進化時數
應該進到加布
之前都有人藍機養到古加

岩岩yahoo收左部灰機
想問介面係唔係得日文? 定我個部係日版黎??

另外個小遊戲係點玩架...真心唔識....

有小遊戲咩

灰機？

即係training..
以前係估上下同chok機
頭先亂九咁禁試到了,原來係瘋狂禁第一粒制

yes 灰,我估係日版黎? 因為說明書都係日文,我完全唔明

屌呀果時又話藍機紅機都有限既初頭

好多屎好多zzzz好難玩

跪求想收部藍機

你地本說明書係唔係日文黎?

上面有巴打貼左個譯左使英文既

所以都唔知點解仲有傻鳩話啪丸仔

thx 睇左呢個明多左好多

明明養飛龍獸
進左鼻涕獸
WHY ME!!!

今日全勝

恰啲成長期

我屌 進撚左鼻涕獸

不過進熊仔獸都好

要一路打對手先勁

其實部機同個網係咪唔算係掛勾

都話限嗰隻係特別蛋
同本身有嗰兩隻亞古加布冇重疊㗎

咁紅藍特別蛋係出咩

thx bro 睇完明晒

岩岩放監 港魂情況如何

me too

治療揀完係要長禁b製？
同埋copy功能即係點唔係好明

有無位睇訓練左幾多次
定要自己記

我入極亞古獸都錯
唔知係我入錯亞古獸個日文名（我已跟著入，但網頁d日文同我部機d日文有少少出入，唔知揀邊個字好）
下面行數字就係禁本書入哂兩行數字？

好似係入code wor ching

你又唔好咁講
你估個個細個果時都有錢買暴龍機咩
就算買暴龍機都未必買磚頭玩啦
要玩都玩電視d主角果d啦

唔掛勾咁咪好on居 隻隻怪都一樣攻擊力

個日文名係入返你一開始開著部機入個個User名，唔係入隻數碼獸個名

因為我抄低左個code之後狂做訓練同對戰
搞一大輪再睇返個code係冇變過

果三項心心應該會反映落code度
岩岩我食飽同未食飽唔同code

但係訓練次數睇泥係唔影響

畀你自high嘅姐
除非佢出Connector
唔係都唔算真正連動

登記唔到,係唔係去album到睇個pw同隻怪個名?

DLLM 出咁多磚機 都唔出埋部橙色電波

點樣睇返自己一開始set左咩名

圖鑑落最底有

新色孤仔已截訂

唔港魂邊度仲有得訂

齊心心夠訓練入到三星code就唔會再轉
官方自high 下既網頁game 連動,勿認真

得左了, thx bro
係唔係登錄到見到隻波波就得?

當圖鑑咁又得

錯
唔好意思

屌你老母再話紅藍機無唔同既翻去讀幼稚園
文又唔爬
當你唔爬啦,官網寫到明兩隻機各有唔同特別蛋
紅機係亞古藍機係加布!!
唔好話點解藍機都有亞古,紅機都有加布!
果d係version1既蛋黎!!!
睇撚清楚d個點陣圖對比下!!
唔撚同架屌!!!
用多小小時間爬下文就唔洗俾人屌屎忽啦

睇撚清楚d呀

普通版唔撚識笑架

屌屌屌

加布獸就閪樣 ？

一個月吸你二次錢咩
反而關心有無特典呢一回事姐

直情係

死撚左佢啦港魂
原本打算3色同電波一次過訂

新三色？

係

渣ga

咁唔出街訂了，港魂算

唔該哂各位

日魂8月17截，一陣7月中港魂都唔開訂就即轉日魂。。
反正出貨月都係11月

我中意舊版 柒下柒下

講真 啲點陣圖太柒

冇幾多隻認得出

唔到真開訂嗰一刻都咪撚信真係有

攞出黎對完見到分別了
原來買多部黎J多幅點陣圖

要用呢兩隻先合到奧米加 柒夠未

會出繁體版

唔會掛

係~要用佢兩個黎進奧叔,柒夠味

但係進化上去有分別咩？

訂日魂照填香港地址

依啲好多時bamdie譯到九唔搭柒就睇返日文穩陣
可能係特別蛋會鎖進化路線跟動畫咁解
應該唔會一定一紅一藍先合到奧米加咁仆街
但純粹9估
如果巴打有多啲source就要貼

咁撚遲先開
而家攪到乜柒都唔想訂

你睇下新果三色就知谷你買啦,新三色同紅藍聯機先拎到阿爾法蛋,你就知佢明食你

巴打邊到睇到？
日本官網？

繼續用一部機打飛機啦
寫得咁清楚

日魂日本地址

冇既。拎唔到都要買嫁啦

原來日本都有集運

官網自己參透下

買就買撚左兩部

淫到

問左孤仔新果3部已經截訂

送埋你上路

依個我都見到了
多謝巴打

屌隻加布獸進左比多
本身諗住進天使屌

港女

今朝我去到先截

話琴晚已經截

安心等港魂

港魂

港魂會出

巨龍獸ex get

唔比孤仔賺
自己訂運費都免埋

想問下成熟期到完全體用左幾耐，我進左大便獸成30個鐘都未進悟空獸係咪可以放棄

說明書一早講左

2日呀

對戰條點數bar係咪無得回復......

訓覺回...

4歲NOW, 勝率S 85%

其實點解咁快未進到大家就想放棄

說明書都有講養到自然死會UNLOCK新蛋

我5歲

無人睇
點回體又唔睇
幾耐進化又唔睇。。。
說明書咁厚咩都有啦

我理解係最快36HRS 成熟進完全, 可能過多一陣會進呢

冇咪由佢自然死UNLOCK新蛋LOR

單體對戰15次, 勝率80+WOR

36小時你改時間行足唔比佢訓都要日半
如果你正常咁玩起碼都三日啦

我隻機械暴龍獸都係5歲進化

我理解係由蛋到完全體係36小時

都話瞓覺唔計鐘
當你一日著足12個鐘都起碼3日

想買紅藍機
有無巴打好心放🙏

推

因為你on9